明明政府一直話室外易感染過室內嫁，家下又禁堂食迫d人係街邊食....咪重撚危險

個政府真係cls

佢家下黃色衫 又變返綠色衫

室外公共地方要戴口罩
即係唔可以係出面除口罩食野

好似係

但船員交換繼續免檢疫
一樣由得乍四圍走
考第一